已過半世人仍住在劏房

永未上樓

香港人

抽中居屋快選樓了

世上有人幸福生活，就要有低賤人受苦

一出世就有樓

一出世幾層樓

我有兩屠